Curry5年200M續約，破了紀錄

Two-time NBA MVP Stephen Curry has agreed to a five-year, $201 million extension -- the richest contract in league history -- with the Golden State Warriors, his agent Jeff Austin of Octagon told ESPN.